 18:42, 21 февраля 2019
В Rambler Group опровергли переговоры опродаже компании Сбербанку
Информация о том, что Сбербанк ведет переговоры о покупке Rambler Group, не соответствует действительности. Об этом в четверг, 21 февраля, сообщили «Ленте.ру» представители обеих компаний.Как подчеркнул член управляющего комитета Rambler Group Рафаэль Абрамян, речи о продажи компании или отдельных активов не идет. «Rambler Group ведет со "Сбербанком" переговоры о рефинансировании кредитов в банке "Траст"», — пояснил он.В пресс-службе Сбербанка эту информацию подтвердили.Ранее в четверг агентство Reuters со ссылкой на пять источников, якобых знакомых с ходом переговоров, сообщило, что Сбербанк ведет переговоры о покупке медиахолдинга Rambler Group у бизнесмена Александра Мамута.Rambler Group — ведущий участник российского рынка медиа и развлечений. В состав Rambler Group входят крупнейший интернет-медиахолдинг Rambler&Co (включает в том числе такие издания как «Лента.ру», «Газета.ру», «Афиша», «Чемпионат» и Livejournal), крупнейшая сеть кинотеатров «Синема парк» и «Формула Кино» и онлайн-кинотеатр Okko.
